你嘅手機都可以成為文宣工具

你嘅手機都可以成為文宣工具
由今日開始
每日搭黨鐵
開擴音咁播 香港國歌，反送中資訊

今日試過，十分成功，全車卡人都望住

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K